保良局蔡繼有藍過水砲車....啲水

保良局蔡繼有，校長講左廿年退休都退唔到，家長藍過水炮車啲水，離地到不得了。
之前啲工作紙又on9培育晒啲狗男女
個家長group真係藍到痴線

12.8 維園見

pish later see

128見

講到學生唔洗交學費咁

樓主可唔可以留個tg?

本身紅底

@arnoldon99

無知真係可怕，講都口水都乾
中大自古以來就係反共基地

保良局不嬲都係垃圾黎

quote佢句兵公廠 捉佢正字
兵工廠 請多讀書

呢啲唔洗屌柒佢啦 谷氣都唔洗
得閒捉下錯字 煩下佢 仲過癮